［港大］舎堂有狗

入撚左入面

推

去巡有冇警嫂喺入面

TUIII!!!!

TUI

N

Wtf

wtf

乜事

推到二村人解釋

push

Tui

唔關李兆基事

二村李兆基堂